惡男深水埗街頭拳毆兩大叔兼扯頭髮 正義男挺身阻止

下午4時許，深水埗福華街161至165號外有人打架。讀者李小姐經過現場，目擊有人疑因搬貨阻塞問題起爭執，隨即發生打鬥，她於是拍下短片。片中所見，一名黑衫男子衝向路邊一輛七人車，揮拳毆向旁邊一名男子的臉部，對方即時被重拳擊中跌倒，其間一名女子上前制止亦被撞跌。

黑衫男未肯罷休，再揮拳毆向客貨車上另一名男子，對方及時閃避，但黑衫男繼而扯着對方頭髮，把他拖倒在地上。此時附近一名穿紅色短褲的工人見狀，見義勇為立即跑至，把雙方分開，並喝止黑衣男：「阿叔嚟㗎，唔好X打啦！有咩事？女人你都打．．．冇嘢呀你？」、「有咩事呀你？打啲後生吖嘛．．．做嘢啫，唔使打人呀？」

李小姐形容，事發前「雙方講唔夠兩句就打起上嚟」，涉事的黑衫男子「好暴躁，好似癲咗咁！」現場大批街坊圍觀，警方接報趕到調查，把受傷的一男一女送院治理，並拘捕一名男子。

有無人知咩事

LM

深水埗得一分,天水圍加油喇

要打打啲後生………

驗眼啦

第一下避得令
第二下烏身之後
大可以用升龍霸挽回局勢
點知失平衡跌底
唔係嘅話邊個贏都仲未知

又係深水埗

推

推到知咩事

廢老就抵打啦

好正,頭果幾秒仲好睇過殺破狼

黃衫條友插水定俾氣功波震開左!!!?

個廢嬸呀叔黎架喎

有冇原片，蘋果成鳩日cut到9唔搭8

我9估

黑衫打人o個件應該係廢柴毒撚
因為一d事，俾3條廢老狂diu佢，激到佢發狂打人

點知俾個老mk出手，就嚇窒左佢

總之打人就唔啱啦

女人阿叔就唔打得？
女人、廢老、阿叔掂到我底線一定打到佢地仆街先，人人平等呀

黑衫出拳幾有力下

負評比打後生個句

金毛 路見不平